曱甴我屌你老味！！！

我應唔應該開門拎殺蟲水
一開門佢肯定跑走
好撚大隻 點撚樣訓

好嘔心，叫你老豆幫拖啦

你間房有無啲止汗劑？ 試吓噴佢？用拖鞋拍落去啦

今晚爬入你個口

好撚大隻呀 屌你老母

啲曱甴最鍾意爬入隻耳度
鑽下鑽下

就上左腦

屌你老味！！！跑走左
好撚不安！！！

訓覺唔好擘大個口🤤

今日就要屌撚死個毒撚

未撚見過咁大隻
屌變撚左種 ？

唔敢訓呀屌

著長衫長褲帶帽帶口罩 同佢打過

佢停左係到好耐架啦
我準備起身打佢果陣
佢突然爬走
嚇到我瀨屎

呢張清楚啲
好撚巨型

RIP

啱啱先打死一隻

屌
我又係
仲要搞到我瞓唔撚到
鬧鐘就響，都唔知瞓唔瞓好

痴撚線啊

用藍威寶瘋狂噴佢

之前都遇過差唔多size
一開門就飛入黎屋企
一生人未見過咁大隻仲要識飛
我都唔知係咪變種

係屋企有一隻=有5000隻

屋企有冇用曱甴陷阱？淘寶嗰隻$20有入冇出 入左去走唔甩 鴨寮街有得買 另外樓主唔好用咁多殺蟲水 殺唔死會有抗體 建議用肥皂水噴佢即死

有乜好驚
拖鞋一野拍落去啦
蜘蛛就話驚一拍蜘蛛啲就BB跑晒出嚟姐